我有一個超級學霸女朋友

吾有位超級nice nice girl fd❤️由於太幸福，決定要係度曬下🥳佢就好粒糖咁swt swt❤️我會用金莎黎形容🥰係天跌落黎既恩物🥰最後仲要比我一啖食埋😋為左讚揚佢，同埋同大家曬下命仔，吾決定決定寫下佢一百個優點戰勝港女既優點🤩：希望各位高抬貴手，唔好屌7我，我都係黃絲帶🎗️5大訴求！決一不可！！講番正題佢又
1. 靚靚
2.qq
3.好就得人
4.煮甜品一流（但佢話要整花生糯米池😰）
5.隻眼好靚（雖然唔夠我靚）
6.讀書叻既女仔真係好好屌❤️
7⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
8⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
99👄🍌🌊
100⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯唔話比大家知，等你地心思思🤩

我愛你❤️希望同你可以開開心心咁走落去👄雖然冇寫夠100個，但咁先有進步空間❤️❤️讚得多就唔值錢haha

弱智仔出沒

吾你。。

冇圖
冇例子
空泛到睇完唔覺得有幾曬